Solomon叫臨時政府收皮

直接話係spy，大家點睇

推 待討論

稍為讀過歷史的人，都知第一句同文革呀，大躍進嗰啲差唔多既野，都係要破舊立新，香港好好地百幾年的港英善政不去吸收改良，而走去破舊立新，根本是抄返中共以前嗰一套野，只係改左啲字眼。所以係共產黨既野。班示威者係玩膠，但連登班人係特登咁去做，目的係要令香港人要輸。

solomon講一定有道理

陳雲：共產黨玩嘢，香港人領嘢。咁都領嘢？枉為香港人。香港人不聽陳雲的話，犯上政治錯誤，犧牲幾多人都是被共產黨收割，之後糟蹋。
如果你識字，就知道第一句是共產黨的意識形態。破舊立新，而且強調歷史發展的必然性。
香港人昨晚十八區，宣讀共產主義宣言，而且宣言隻字不提美國為香港人權立法監護香港的貢獻，美國的有識之士被香港人激死了。

推

He may be misled

好簡單，因為佢地支持非官方的政府，同支持恐怖分子無分別

唔一定，但佢一定程度上代表美國意見

而我認為臨時政府冇外國援助係死路一條

份野冇提過美國

係

即係比籍口中共鎮壓

推到臨時政府收皮

人地無需要同唔必要完全理解所有野

所有野人地第一觀感有問題就可以屌你

重點

啱，推

咁講即系成立咗臨時政府美國都唔會撐，咁真系咪搞好啦。

係，推，咪撚搞

時機未成熟

係有一定道理
唔係一定有道理

唔成立臨時政府冇影響,this is 支線中的支線任務

都講左臨時政府冇實質用途架啦
建立一個臨時政府需要有軍隊 外國支持
得個宣言冇撚用

solomon咁講姐係美國唔會承認呢個臨時政府
solomon咁講姐係美國唔會承認呢個臨時政府
solomon咁講姐係美國唔會承認呢個臨時政府

係，推

推，咪玩膠

Push

佢見有條友話係假 佢就跟住話佢假者

唔好玩啦

好大可能係五毛扮示威者

無錯，未到氣候
同埋美國冇得出面支持
成件事會收皮
你成立臨時政府起碼都要有軍隊
冇嘅最後只會老解出場

咁佢又睇得明中文，冇理由會skip左張圖

你當美國參議員係on9

啱，推到臨時政府收皮

CIA又收到咩風

佢另外既意思擔心出現6.4 version2.0

自己友做都唔出奇，硬膠嘢總有人推
不割，但要拉返佢返黎

得個宣言有鬼用咩

有讀過書
歷史
都唔會讀呢份宣言

同埋咩叫臨時政府
讀既人知唔知

唉，好失望

直接話係CCP扮既

別唔好搞啦

Agree
但琴日睇返feedback
英美除左出口術之外都冇乜打算郁
聯合國更加唔洗講

同意
佢一直咁幫香港，一定要重視佢嘅意見

含撚啦 就係你呢啲撚樣 失敗主義者拖腳

佢真心唔想香港比大陸鎮壓，出口術提緊我地水

臨時政府係嬴咗先成立

同意

美國參議員都係失敗主義者，要含撚

五毛鬼

咁你覺得現階段臨時政府work?

拉

一定要推
順便上twitter 留個言

臨時政府 咪姐港獨
真係spy 喎

係囉，好白痴
贏又未贏
軍火軍隊又未有
外國支持都未傾
咁快伸個頭出黎俾人打
on9?

Pish

係獨立左，美國少個支共春袋可以揸je
唔洗諗到太複雜

Agree

推，大佬咁講，應該有其道理，手足們要深思熟慮。

好多五毛扮支威者

有d 人真係膠到

果個小碎步好撚on9
乜撚野推到收皮呀
臨時政府唔啱用咪再討論囉
使唔使一黎就話要推到收皮
仲要係度洗版

我咁諗
美國有自己agenda. 人地支持係有限度.
佢呢句某程度上都係洗白件事
開放討論

一齊洗白

所以，大家請dispose呢個計劃

無錯
當有一日林鄭條八婆用直升機走
狗隊高層潛水逃亡之時先會搞

無美國支持的臨時政府一定收皮

咪搞 臨時政府
同港獨無分別

講左宣言 主要係求noise

美國唔同意 臨時政府

其實幾有道理，推番上去

港獨無問題
問題係無外國承認嘅港獨係無用

要搞臨時政府洗唔洗癱瘓左政府先？有兩個政府係到點搞

睇嚟真係要玩城邦策略

搞個臨時政府宣言真係好on9

軍隊
國際認授性

你一樣都冇
你拎走美國可以揸嘅春代
拎走中英聯合聲明入面「香港」

邊個國家可以撐你

如果會對美國人權民主法案有負面影響，我讚成臨時政府收皮，因為美國人權民主法案對中國架影響一定比臨時政府大

香港自治為目標放心中，以國際支援為手段｡所以呢鋪冇得唔聽Solomon講

推左先

即是未係時候囉

改良，加成立基礎是保障人權，並希望美國介入。

唔好意思我要潑下冷水
比人屌冷氣軍師都要講

唔係認為
係直接死路一條

真係要成立臨時政府
一定要有領頭人
一個國家
跟住
一個國家
跟住
一個國家
咁去游說佢地承認臨時政府政權
呢個係最原始
最無效率
但唯一可行做法
而呢個做法
唔係一晚
或者四個月
就可以達成
有心革命你要做
腳踏實地去做
掩人耳目去做
長年累月去做

而家講的人唔係間諜
就係太亢奮思考不足

大家切記
尋日唔係Endgame
今日唔係Endgame
明天有機會可能係Endgame
你要留低有用之軀
長年累月去抗爭

香港人
反抗

發現好多人唔明個重點
果啲人話臨時政府on9 同港獨無分別點點點
一黎就插爆 點解大家咁鍾意一黎就屌
首先港獨係無問題
問題在於無外國承認嘅港獨係無用
反而我覺得臨時政府一事可以試水溫
大約知道美國取態

如果主線變咗成立臨時政府，美國支持嘅話就會被人口實支持港獨吧

我哋做錯嘅係
比佢quote嗰條友捷足先登
搞到佢先入為主

真心on9，臨你老母時政府咩！？
無撚腦，你讀完宣言都要搵個代理人啦。
代理人又無，又唔知頭唔知黎走去讀，真係柒到上心口。
就算要做呀，都得美國國會過埋法案先啦。
香港人唔輸都輸左咁耐，唔柒都柒左咁耐，都唔差在啦。

會讀果篇野啲人呢一係無腦，一係有勇無謀，一係就係間諜。又係一篇飛機文，讀完好威威，豪無建樹之如，仲要比敵人機會乘虛而入。

臨時政府會唔會sidetrack咗事件？大家一直講緊嘅五大訴求，無提臨時政府，亦無好廣泛咁討論過。咁除左政府更大條道理話港獨，亦可能會失去好大部份市民嘅支持。

你個hk liberty話係spy佢咪跟話spy囉

唔好咁on9啦臨時政府

我地無外國揸支共春袋我地都收皮

啱，好大機會係間碟

push

Agger

政治係要獲取絕大多數人支持

呢一刻喺無民意基礎下推臨時政府

會將支持嘅人變中立或者反對

同意， 信住solomon先
佢曲線叫停

個宣言被係廿橙用黎扣帽子
直接話打壓香港
外國都唔可插手幫助

連登仔幾時長進
要建國唔係得個勇字
仲要有少少少政治知識

唔想有人白白犧牲
未來香港建國
要有大家一齊係到

揀人quote啦
大佬當人傻架咩

咁我又唔覺得係間諜
但實在暫時好難實行
既然冇國際認受性都冇意義

啱呀

仲有大家其實無留意新聞

啱啱先爆左一單
侵侵Promise係同大陸侵貿易條款時盡量對香港事務沉默

佢幾時又會轉軚反過嚟咬大陸一口都話唔定
但你如果真係期望美國立場真係咁堅定
你就唔係大錯特錯
係特錯極錯

連登仔係咪連美國議員都覺得on9
嘔血

佢on9

如果有人一早解釋清楚會好唔同
因為呢篇宣言其實有好多玩得好好嘅政治曖昧
第一下係未必睇得出

搞港獨一定無運行

推下

有咁既一天自然會成。但而家連黑警都搞唔掂，等於閂埋廁所門自稱宇宙大帝。

宣言無講過港獨

因為美國支持的話 就會變成戰爭
敘利亞2.0

連登班弱智包拗頸見到陳雲話唔好
就一定會繼續做

唔好分化

推，要得美國支持，就要聽返美國話先

姐係咁
臨時政府唔啱用咪理性討論點改進
點解咁鍾意一黎就屌人on9無撚腦屈5毛

我地要攬炒呀，唔通真係可以獨立咩

真心唔好
呢一刻唔係時候
你一開宗明義要獨立既話
佢會有理由出軍隊打叛亂

美國出得聲係假
就係想幫大家維持係美國可以出聲既框架下幫香港人
一叫獨立 美國支持既話就會係扶植政權
佢一定唔會支持
希望大家三思
漫漫長路 呢一刻建立香港人集體意識
之後先慢慢推到大家想要既香港

我發覺好鬼，佢地冇咩point

一話唔好搞臨時政府住，即刻爆粗。好黑警feel

雖然我都成日講sir this way
但人地做咩要為你既民主派美軍打你呢場杖

理性啲咁諗

爭取訴求，港共政府唔撚回應

港共政府繼續蝦香港人上心口，繼續犯戰爭罪行

咁臨時政府其實係理所當然

假如會影響美國人權案 係咪應該要暫緩？
但讀都讀左 再討論下 知道美國議員點睇都好既
不割！

要反思

靠大家
唔好俾鬼推到個臨時政府宣言

不嬲我地都係五一訴求 缺一不可！
雙普選
高度自治

先又中英聯會聲明
又要美國人權及民主法案

家下緊急法失曬焦咁

但冇noise
不知名嘅人係商場到朗讀
又冇資金又冇軍隊

Solomon專登quote 呢段野唔係被misled 而係想提水
人地堂堂參議員政治智慧高連登仔幾十倍
點會咁易比人帶風向
搞臨時政府=共狗出兵嘅理由
現階段共狗出兵的話美國幫唔到 亦唔會幫
情況十分凶險

係理所當然，但唔係當務之急囉。

講緊你在內嘅撚樣屌臨時政府on9呀

推唔到

畀香港人激死咗

除咗個宣言， 個臨時政府重做咗咩

無叫失敗
明明我地有利

有中英聯合聲明
有人權及民主法案

你睇清楚所有資料同post先講！！！！

所以依家先係主菜，無人會押喺一場必輸既仗，要迎接香港作為獨立個體既出生，必先考驗香港人既生存能力

如果照住基本法玩香港人就有機會攞到世界既同情，唔照佢地就冇位入黎幫香港啦⋯⋯行呢條路我覺得唔得

又黎喇

巴打講得岩

唔好意思我表達得唔清楚
我講緊反對搞臨時政府嘅你地wor
係咁洗版 屌搞臨時政府無腦on9
順勢就插埋人地搞港獨

美國唔會支持香港完全獨立，香港自治對佢有最大利益

劉細良都支持起臨時政府! 係時候由反對派，進化到去討論同思考我地想要D咩具體改革綱領

各位反對成立臨時政府嘅人，睇劉細良講咗啲咩先

同意；推上去啦。

但你明唔明搞一個臨時政府需要d咩?軍隊,外國支持
而家美國講到明唔支持 軍隊又冇 你仲搞??

幫手將呢個post傳出去 tg

我都認同，始終對家無嚴重鎮壓，如果美國貿貿然支持，於禮不合，點講都講唔通

推
行唔通就要變

係吔
明明我地有利
做咩又由頭開始！
唔可以浪費手捉既犧牲

似係收到風中國會借假成真咁話呢場係港獨叛亂咁正名小解出場

正解 推呢個
唔係唔搞 不過唔係而家

琴日陳雲出post話冇撚用嗰陣俾你地屌到反艇

要成立都響外國成立啦，孫中山都響日本成立

認同
推到收皮

分你老母

有睇完成篇宣言就知唔係真搞
係一個圖騰

我又唔係咁睇
美國人都門過一場獨立戰爭
香港現況同美國獨立戰爭
本質上其實一樣

當然果時佢地係越洋過海建國
而我地係做返件1984年就應該要做嘅嘢

Ok

依個正

啱

劉細良鬼到仆街

現階段係自尋死路

連登仔唔可屌
只可以哄

我覺得咩都可以做 你唔認同可以做自己work既事
但唔係話人失敗

不要教條主義

好似係

重點要自治先啦 又有美國可以幫手 又保障到香港

Solomon講要諗下
港獨講出口可能就輸

跟本就係，步棋行錯咗（跟本就冇可能乜野臨時政府，跟本on99 中二病），美國高手即刻推話係中共陰招，有退路，重唔醒水，重喺到嘈

其實大家都理解錯曬
臨時政府係一個想像 唔係一個實體

繼續推

其實佢都幫到出面
用玩膠方法比tips
唔會傷到示威者嘅形象
又可以提到你地
唔好一黎就認同或者反對
好好思考下佢點解要咁講
背後嘅意思係咩
玩政治人地比我地醒好多
跟唔到就唯有聽下老師講野

臨政 第六條宣言鬼到爆，我可以理解為香港進入冇法律時間？ 咁係咪表示啲狗亂開槍都得？ 咁中間個真空期點算？重有幾條宣言都欠缺完整性，太多漏洞。

啱，推到臨時政府收皮

幫手send出街

不需急於一事勝利
想4個月就推翻中共港共幾十年心血
根本無可能 呢個方案要停一停

咁就咪撚搞住

咪撚on9啦，從來無反對，但絕對唔係一時三咁去做。
你要做你就做領頭人啦，叫細良出黎渣旗去做。
時機都未撚搞清，學人搞老臨？

時機未成熟
要等大規模流血鎮壓，
先再攞出黎講
Solomon講野，
好大程度反映美國政界意見

一步步黎，手足唔好急
天琦講過獨立要十幾年時間浸反黎

沒錯，佢已經好俾面連下台階都俾埋你｡呢個位唔可以柒

啱，推到臨時政府收皮

幫手send出街。

你個宣言已夠中國做野

打從心底同意；
細心D留意，成個運動個風向係被帶緊去文革同土改既路線。

唔知係得熱血 定 係SYP，走向民粹路線既情況。跪求D有識之士，幫手做多d分析。

give it up

佢點會唔知你地做緊乜
如果你而家學人宣布獨立
人地真係好難幫你
佢其實幫緊你屈呢壇野係5毛做

大家要清醒

成立左臨時政府冇權力冇軍隊冇認受性 反而比中共大條道理出兵收你皮
美國係幫香港拎翻自治同主權 唔係幫係成立新政府同獨立

快 割撚曬琴日讀宣言班人推曬班黑警鬼

政治只有錦上添花，無雪中送碳，讀咗就係讀咗，無得割，林奠支聯辦港澳辦國務院，一定會夾晒口供死咬呢點，依家係埋身肉搏既時刻，要努力唔好送頭

即係個宣言唯一作用係俾中國做野， 而自己唔做野

pish

要大量文宣再解釋

所以真係好有可能係鬼推出黎

停左呢個支線先

我只係覺得現階段臨時政府係會整死個運動
連美國都唔支持嘅話唔覺得可以繼續走落去
不如focus其他野先

即係琴日已經出現期待己久嘅大台

無錯 提曬水

文宣，係鬼做既

同意
佢比埋個下台階我地唔好搞臨時政府
真係要停一停先

等於搞港獨咁，係唔會有國際支持。只有689支持，呢個臨時政府橋分分鐘都係佢諗出嚟。共產黨唔收皮，呢d話題只係用作被攻擊藉口。

起你底
就知你有幾鬼

咩臨時政府，鬼到仆街

因為而家個臨時政府一d power都冇呀，人地點會同你玩呀？

你話你想像
解放軍就當你出兵理由
仲要出完美國無原因幫你

傾向支持NCM YUE

努力煲番721 831 新屋嶺 黑警開槍 插贓

認真 個宣言好古怪 一陣共產味

臨時政府無實質人才同目的 先聚焦推翻港共

大家要再諗諗

仆街劉仲敬

同意

我地爭取高度自治呀

有幾鬼，我認我兩個月之前係淺藍

咁又點，唔比人轉黃

蘋果新聞都無報呢個宣言，就知道要避重就輕
呼籲大家要冷處理，慢慢丟淡呢件事

唔知，總之樣樣野都好鬼，你自已判斷，我就覺得勁中二病同好鬼

啲人一黎就話要推到收皮
起勢屌臨時政府無撚腦
使唔使咁偏激
冷氣軍師咋 以為自己真係孔明咩
未係時候咪暫緩住囉
等要用再拎返出黎用

推到暫緩

啱！

係，好共產feel

無軍隊無槍無炮根本冇得獨立
講緊對家軍費開支係世界第二
對付我哋呢啲攞住冷兵器嘅人綽綽有餘

成件事好簡單，首先推緊急法激嬲香港人，造成畫面上嘅混亂，放火抗爛商店等。然後再造一個實際上無權力無武裝嘅「臨時政府」，然後中聯辦宣布香港係「顏色革命」，派兵平亂，連美國都無聲出，劇本已寫好。

民間政府、影子政府唔等同臨時政府喎
臨時政府係取代現有政府，影子唔係取代
同埋你依家自high完，又冇武力去捍衛嗰新政府，認受性亦唔高
太早講啦手足，默默向呢個方向做就得

係，冷處理

呢個咪就係浸嘅一個step
慢慢建立意識
製造黑天鵝
睇下chok到啲咩出嚟
今次就好似革命黨嘅其中一次起義
而家個款似衰咗
咁咪下次再提
睇下邊次做到嘢
要記住武昌起義都推翻唔到清朝
係武昌起義引發嘅黑天鵝推翻清朝

你而家完全唔提
唔會十年後無端端所有人都有呢個意識

係，聽完，佢都冇話支持成立臨時政府

而家個問題係
根本大家未有共識行邊條路
而家究竟係走烏克蘭革命路線
定求美帝幫拖路線

美國唔想香港攬炒
你跟美帝支笛
即係你都唔想攬炒
我無嘢講

咁唔該你慢慢學吓先

咁依家冷處理is ok

加泰個後果

Solomon

P牌仔，大家咁話

第一句咁支那味重 你地唔係都信同中伏掛 唔好破壞我對手足既智慧判斷喎

起下底
好多奇怪嘅account係到大吹淡風
要搞臨時政府係對港共政府最大嘅武器
就好似烏克蘭人要武力進攻政府一樣
政府會驚到賴屎

但唔一定係呢一刻得到外國嘅支持
亦唔一定係成功前得到其他人嘅支持
所以我哋要做好文宣，
諗多啲方法，睇吓可以點樣實行

Push呀

唔講讀果班人係唔係鬼

總之呢一刻未係時侯就係未係時候，好慶幸大家都睇緊可以點冷處理

Agger solomon
起個大台中共直接打擊分離主義
睇到厭

每晚零晨就係網軍

唔識史歷
孫中山唔係咁咩

真連登仔/香港人要小心推臨時政府既人

最少我由懂事開始已經黃
人一藍 腦便殘
腦殘無藥醫𠺢！

係，諗緊，有咩方法落台

如果美國大陸得豆潤咁細仲要係正英國隔離我諗場獨立戰爭都幾難會贏

人類總是犯相同的錯誤

美國出聲屌嘅野唔好做.政治行每一步棋都要小心,唔係好易萬劫不復.

推
無美國，今日既香港一早出左老解
臨政不可行

收返
Spy做既

哦，咁你慢慢叫啦。

要係呢到推post推到咁勤力？

冇人唔比轉，但唔比有用意見，淨係散播失敗主義就唔該靜

人地係講民間議會好似同臨時政府有d分別，唔知我冇理解錯，理解錯可指正

冷處理

其實我唔明，臨時政府唔係推翻左現有政府先出現架咩，而家都未推翻到

其實篇野好鬼
無啦啦彈出黎 跟住又有班人唔知點解和應
佢地係咪唔睇內容

5年前 勇武都比人話係spy

睇吓邊個想聴你死腦殘藍絲講野囉

支持Solomon,根本無有效保護既臨時政府就無用，只會比中共機會

每晚零晨就係網軍PEAK HOURS

唔好亂成立臨時政府住 有左個mindset
正如天琦既時代革命都要漫幾年先發酵
各位手足一步一步黎 有勇都要有謀
西藏曾經有段時間中共既人 但獨立唔到
連加泰隆利亞都失敗 因為國際認可
希望各位聽下國際既反映 唔好咁急
唔想大家既努力白費

利申 好想見香港人變成一個國際認可既民族再繼而建國

啱，推到臨時政府收皮

幫手send呢個post出街

過河要起左橋先

做左而家應該做既先

臨時政府不完美但可以接受
拉

你冇理解錯，只係講緊民間議會，完全唔係臨時政府

其實我由環球記者比人打開始，我就估計成單野係689背後玩野，想點，咪返來做特首

人地係幫緊我地兜 唉

如果美國出面支持臨時政府
就會失去利用宣布支共違反英中聯合聲明呢個論點嚟幫香港

篇宣言冇提過美國嘛
就算要獨立
請緊記第一件事係奶美

簡單d講，我地係想要真一國兩制高度自治

其實篇野係擺明比證據中共，話有人喺度搞獨立比解放軍有藉口過嚟開槍鎮壓，篇野連美國都冇提過，仲用埋共產黨術語破舊立新，擺明就係共產黨搵人寫㗎啦....你當美國參議員傻？

2樣野黎

你識唔識睇㗎，其實佢係話老解有藉口鎮壓呀。跟住英國宣布中英聯合聲明失效，佢哋美國咪可以名正言順郁中共囉。

美國佬保護緊我地呀
宣布出臨時政府,上面仲唔派軍隊落嚟咩

攬炒

如果淺藍轉黃都唔得，同種姓制度有咩分別

冷靜d啦香港人

WTF? 唔係想攬炒咩?

大家真係要諗一諗先

第一步，五大訴求

高度自治！（明明就包含好多野，又明正言順）

係，冇理解錯

啱，推番呢樣

所以證明時機唔岩囉，好似依加咁，時機一岩，邊個會話勇武係鬼？

理論可以做，但宣布成立就真心柒。

但而家都唔係要真做
只係一個想像
如果真做就唔會懸空

無美國監護既獨立/自治，你一秒收皮啦，上邊大軍壓境

下出tweet係一件輕kan野

柒到上心口

你係鳩轉 根本係鬼

所以要識收

人地比晒位大家好落台

即係話
大家真做既野唔好講出口

要「港獨」唔駛講俾人知我要港獨！
明唔明咩叫高度自治

做人唔需要打開肚皮俾人睇曬
ok?

想贏先去攬炒，唔係想輸而就去攬炒，咪撚on9啦。

推到臨時政府收皮

幫手send呢個post出街

無實力同打壓 香港下場只會同加泰羅尼亞下場類似

你講乜，跟美國支笛先有得攬炒

如果香港人死曬仲駛唔駛建國？

孫中山係打贏先成立臨時政府架

大家心照 其實仲未係時候 而且無民意支持 好多人知道但無share就知

同意，推

冷處理就會廢棄咗今次嘅成果
冷處理同搞大佢之間有好大空間

除左民怨沸騰 呢一刻無成立新政府既基礎
無軍隊無媒體無結構無專業人仕乜都無 點解會覺得人地認受？好簡單 我當警察會立即解散 個個中立 大陸駛架坦克落黎你點？走上前同架坦克理論？外國又點解要幫你？

到時鎮壓係打住打擊臨時政府嘅名號，試問英美可以點插手?

錯有錯著？

但反對嗰啲人都好多係無睇內容
啲論點完全係打稻草人

屌你，攬炒係手段唔係目的呀，訓醒未呀

你解釋吓，點臨時政府係對港共政府最大嘅武器，我真係唔明，烏克蘭人進攻政府開頭邊有臨時政府

冇人認同過臨時政府

讀段條文就可以成立臨時政府？
請問無軍隊support既政府你有無見過？
拿條鐵去成立政府呀

大佬都唔支持，個臨時政府收皮啦

網軍狂屌臨時政府宣言
更加證明方向正確

唔搞臨時政府無問題，但有無第二個方向先
唔係搞到咁仲五大訴求就算呀？

好多打手出黎吹淡
聽黎港共真係好驚

跟本就係推出比中共打

你攪炒目的都係想美國支持姐
而家美國唔支持你咁樣炒呀

同意唔好再推臨時政府
咁樣只會令大陸名正言順咁樣用緊急法推國安法
捉晒所有主張港獨嘅人

其實佢已經畀哂下台階示威者 , 講到呢啲聲明係spy 做 , 大家記住我哋係要美國幫手 , 而佢哋都唔會出聲支持分離主義 , 獨立只做不講

未係時候，同埋佢哋要守住一個中國嘅原則，點會承認你有臨時政府，唔好癲啦

咁你100年都炒唔成。

SLOLOMON 政治智慧一定我們高, 跟佢!

美國人係以美國利益行先，睇定啲先

我係一個人，我支持

你地咪試下連美帝既善意提醒都唔跟囉

不如講下有幾正確同未來點實行？

再講下點解有729 831 新屋嶺 爆眼唔繼續煲 係要一時三刻轉視線搞臨時政府？

唔好有人反就即刻屈人係三毛ok?

係spy 做既，臨時政府係比緊名義大陸出解放軍

要港人治港，奪回自治權先係主線
名既野唔啱咪改到啱囉，政黨又得議事平台又得
名既野真係唔洗太執著

段宣言第一句，中共歷史唯物史觀嚟

亞努科維奇潛逃去俄羅斯之前果晚
人民係獨立廣場要求佢即時落台，選行大選
否則會武力進攻政府

先唔講香港人講唔講得出「武力進攻」四隻字
但就算做到，現有機制下都係冇民選，要重新制定，同自立政府冇分別
所以臨時政府就係最婉轉嘅做法

但認同一刻需要停一停諗多啲對策
假如無可避免要行到呢一步
點去實行

好共產feel

你依啲係去送死，唔係攬炒。
寧願唔炒，都好過你柒，衝去送頭。

宣言無講過真搞
重點一係建立意識 二係否定港共政權 三係製造黑天鵝睇吓有無意外收穫

有兩個可能性：
1. Solomon講得出口可能係有證據都未定
2. 但佢同時講左句，thank you for exposing them，換句話講佢自己可能都未fc。
如果後者講法成立，咁就應該著眼HK Liberty嘅立場背景，而係Solomon Yue出呢個tweet之前有咩人反對臨時政府宣言，有咩人一開波就將臨時政府同共產黨掛勾（大家明啦）。

獨立是沒有支持的，全世界支持的是嚴守一國兩制框架。

攬炒不是為了美國支持
攬炒就是攬炒，即是服仇。

推，唔要臨時住，國際戰線切勿過分激進

所以除非有人係鏡頭前死亡 或者流哂血向英美求援
又或者老解入城 被逼撤僑
美軍出動既機會比較難

攬炒係以香港作為中共對外出入門口角色 / 高官個人利益為人質，迫政府政改成民主體系，踢走共產黨主配
唔係free fall自殺

成個中共係度, 搞咩臨時正苦

一佬唔支持就唔搞，完

唉，屌

我要解放軍，我要返屋企瞓覺

冇美國同你制裁班仆街點樣攬炒

唔明
你唔識字？
人地要你廣傳姐
關f唔fc咩事

唔好意思，呢排開始返工追慢左，點解無啦啦整臨時政府？係想獨立？因為雖然我憎中共，但香港同中國其實係互助互利的關係，冇左中國其實香港都做唔到香港。同埋咁樣係咪變左有大台？

A provisional government is not a good move; it should only be symbolic. We will continue to protest and to seek international sanctions until Carrie Lam conceeds. This is a long term fight.

得LA, 你一句寧願唔炒就夠LA。

呢份嘢根本要嚟打飛機

到時候就只會係we burn

口交部發言人??

佢唔明定我唔明，點解攬炒唔關美國事

送頭點同攬炒，你比位人入，名正言順攞機關槍射死晒香港人換血，美國想幫都冇得幫

咪那玩啦！雙普選呀睇見你哋好似迷晒路

真係唔好話成立乜Q政府，實際作用不大，仲俾人口柄

推，

唔好搞！真係易比位共黨入

現階段美國冇開綠燈嘅嘢就唔應該再攪落去

成個中共係度，MUD都唔好搞

無錯，臨時政府時機有排都未到，集中其他戰線

你未甩p就收皮
人哋外國官員都講到明唔support 仲話係spy

集中其他戰線#kill2

醒啦屌
睇下Solomon Yue 點講

之前有位ching提過，唔一定要有臨立會/政府住
首先市民可以否定現政合法性，再爭取全民普選新政（又可以跟番美國2020普選要求）
現階段美國係唔會支持你名義上獨立（反而你普選為名，實質推翻再獨立又唔同）因為絕對無so

斷章取義？送死同攬炒識分未？

個問題係我哋香港人知係打飛機
但中共港共一樣可以咋唔知take it serious
就係針對臨時政府4個字
所以暫時只適宜保留as一個心中目標黎看待

最緊要而家我地無軍隊無武裝力量
一定唔會支持無實力嘅臨時政府

臨時政府我一早話搞黎無用，因為無軍隊。

意識上都無意思，成唔成立依家都無人會承認現時政府。

有人話俾中共派兵借口，根本廢話，我地原意係攬炒，派兵就達到目標。你會話真正目標係普選，唔好呃自己，你要中共俾普選同搞獨立有咩分別。

我地的確係搞緊場革命，因為我地爭取既野就係推翻中共先拿到。

不過臨時政府真係無意思，我係唔支持無意思既野

批評完有冇建議，當然有我一早提過就係叫台灣俾香港人成立防衛隊

（台灣戰線）向台灣申請香港防衛隊

有鬼想借機搞大台
冷處理所謂臨時政府
繼續爭取應有既五大訴求‼️

根本成件事都勁on9，邊鬼個跟住一齊讀

不完美, 不接受, 待改善

中聯辦屈香港搞顏色革命, 咁快係衝突之中做宣言?

若然時機未到, 只係引火自焚, 估計黎緊3日, 港共會放軟手腳處理各區衝突,

然後要求土共派兵平亂, 直接以鎮壓反政府革命軍為由出兵,

但由於國際戰線未建立穩固, 唔會有國際支援抗爭, 各國只會救走哂自己既僑民,

全部示威者將一夜變成內戰既討伐對象, 今次係可以名正言順當大家係討伐對象, 呢一點同比港共用被自殺係2回事黎.

中國香港互惠互利=/=中共香港互惠互利

臨時政府唔好,迫老解出黎先係正路

新屋嶺慘案之一 係咪唔記得左

人地幫口幫到出晒面

好多鬼

臨時政府唔好啊 ,迫老解出黎先係正路,
集中其他戰線
唔好比位人地入啦

但係老共會當真出老解震壓有借口咪𨶙同我講最多攬炒，唔係睇低香港人但你憑乜野同個國家對抗 唔好做D on9野好唔好
對番之前嘅5大訴求唔好越行越遠離晒題 /sigh ~

又啱喎
隻字不提香港人權及民主法案

啱，幫手推出去

[突發]Solomon:我不希望我們的立法者分心去議論香港臨時政府

我偏向同意你個講法
而家香港政府本身無理由行緊急法

但如果有左臨時政府 佢個緊急法變左名正言順
同埋香港唔係乜都無就咁開始

五大訴求從來無港獨
唔該獨派收皮

點解硬係有依樣發生
一直講五大訴求
中英聯合聲明
攬炒叫美國立民主及人權法案

突然有鬼走出嚟話唔選區議會
唔選立法會
出個臨時正苦出嚟

你地自己睇下兩件事係咪自相矛盾？
叫人出人權法
又突然出個老臨？

一直講左要五大訴求，講獨唔係依家做
點解次次都自已搞亂自己？

重有玩火唔好搞到平民
你路上見光，算
爆玻璃，唔大問題
但爆完見光？你係想搞到樓上平民？單玩水唔得？
係，單搞紅/藍，但點解要搞 Franchise？重要美國品牌？重話賣左比紅就搞得？單擺買擺食唔得？係要爆？點解唔單搞佢地自己直接品牌？

明唔明外國支持係因我地合理性
依家自己搞到自己似黑警？尋日黑警真係幾咁克制，係處同你講左幾耐，苦4個月前佢地咁做，唔會有今日，尋日明顯收左唔同order
成個畫面改變晒，佢地克制，依邊有d亂嚟
同之前比，完全兩件事咁

打晒開口牌都重唔明？

起我底，我唔係0.5$
我由和理非到支持勇武決定
但一定唔可偏離運動開始既宗旨
柒婆已捉住一d嚟講，唔係我話民唔民意，但你要外國支持就唔可以行錯

我覺得反對又好贊成又好

反對嘅請冷處理呢單野

贊成嘅請將所有野暫時埋返地底做

你哋都冇做錯到

知道，但鬼叫依家中國=中共咩

去珠海退休啦你

無錯
如果冇外國支持，撚彩你呀！

見到好多臨時政府post好心寒，希望大家可以由得佢哋沉底，大家諗下，我哋咩都未有點成立臨時政府？而成立臨時政府嘅後果係咩？國際社會幾時有支持過成立臨時政府？

香港人等緊嘅係香港人權法案，而家啲風向撚就係想搞臨時政府，等全部手足以為好威威，然後失去美國同國際社會支持，最大得益係邊個？

無國際社會同美國支持，中共出老解屠城都名正言順，到時你仲以為可以返屋企瞓覺？唔好傻啦，希望大家睇得長遠啲，唔好支持所謂嘅臨時政府或者宣言，完全中晒對家圈套

即係叫革命收皮

仆街spy
搞返掂五大訢求，港人治港，高度自治先啦

推推

大家要記住，你係想去贏而做一件事，事入面要有勇有謀，唔係空泛、有勇無謀。

做乜都好，都要講時機，天時地利人和。成立係可以，但依加唔係理想時機。唔好比心入面既怒火做出一啲無深思熟慮既決定，咁樣只會引火自焚。

依加應該回歸基本，全力針對港共政府，同步去番國際戰線，等美方法案通過，再作下一步打算。

不如請教佢贊唔贊成香港有第二修正案
若平民有槍枝，班警賊一撚早嚇到入返媽閪到瀨屎

我大部分同意你
不過六月至今
我曾經認為很多很多行動無意思，失焦
好似早期我睇唔起連儂牆，分區遊行，光復
同近期嘅築人鏈，唱榮光。
結果我錯了。
我提醒自己BE HUMBLE。

又係迷雲黨？

喺Solomon Yue面前篤灰話人係中國間諜嗰條友有無咁仆街？屌那星，你覺得人地做嘅嘢方向錯，咁你咪低調處理，唔提囉on9，仲要喺外國人面前話人係鬼？咁樣嚟割，真係唔撚係人嚟架

究竟有幾咁on9先講成立臨時政府
仲要篇野一字不提美國

佢Retweeted果條友根本係一條三毛左膠，咁多位去個tweet到正視聽

推！

我地或者可以重新定義一國兩制，繼而擁護，美國就會支持，我地5大訴求入面都話雙普選無話要另組臨時政府

有用twitter就知唔係

臨時政府不一定港獨
北京可以承認香港人擁護的政府
這是一國兩制的承諾

留名

提提陳雲已經屌柒大家唔係靠獨立起事以免搞死運動，而係透過民主自治立法司法獨立而變相有獨立之實，陳雲講左好耐，d友死都唔信

唔好提起國師啦
連登仔一知道國師既立場
就老閪都買對家包拗頸架

連soloman 都出聲叫咪搞 都係唔好搞算 未係時機

大家睇下這份所謂的《香港臨時政府宣言》，裡面有提過中國、中共、香港政府，連立法會議席數目細節都寫上了，卻對美國隻字不提。

大家忘記了之前怎樣舉美國旗、向Trump和國際社會求救？忘記了美國聽證會？《香港人權及民主法》不要了？

咁香港人唯有完全靠哂自己啦。香港臨時政府是沒有美國的一席位的，美國連監護權或者軍事保護權都沒有，那就即係無美國佬的事啦！

國際社會可以開始唔使關注香港了。這份宣言由於被示威者廣泛宣讀，現在台灣那邊的傳媒也開始報導，很快就會取代「光復香港、時代革命」或者「五大訴求」，成為香港示威者的正式抗爭綱領。你係玩膠都好，國際社會卻當你講真的。

祝大家好運。

冇國際支持死撚硬

搞臨時政府一係蠢一係鬼

大家真係要諗一諗

大佬，個陣幾多個月前呀，種姓制度咩

唔識點講，攬炒既原意係咩？
要美國民主人權法
英國歐洲馬格尼茨法案

依家依兩樣都未搞掂
點攬炒？
依家可能係搞到自傷10000，敵損1

再行錯多d，攬炒巴係外面做既會被影響
快d返番五大訴求，認清目標

天光喇，收工喇
樓上D人(或狗)話:--------
出解放軍都唔係攬炒
美國香港人民民主法案就係攬炒

呀蛇見board未呀

要三思！小心行每一步

美國英國又真係冇咗介入理由

國乜撚師 邊個國家國師？
佢咪比你班撚樣吹奏到神憎鬼厭囉

呢樣好危險，好容易俾大陸老屈港獨再打壓，重蹈傘運嗰次咁

大把人一早咁講啦

想知係邊個推果篇文？寫到咁都好意思

Solomon唔係幫緊我地兜咩?

俞懷松出生於中華人民共和國上海，因在文革時遭受逼害而流亡美國

misleading source doesn’t affect the correctness of his decision

好想知開 post果個巴打點諗

會唔會係到屌Solomon屌到開花話人唔識野

叫呀Sir,通常我見人board。工程界應該好少人唔識我

係，事實上件事都好鬼下

copy番黎，有point咪得羅

聽人點講

1. 一口氣升到太勇武 好易加速收皮

我見勇武本身人已經唔多 依家好多人都視死如歸去直接打不對稱對抗 唔係好值得 明明運動一開始講見到防暴就走

而且門檻太高 會大大減少參與者人數 好簡單一個道理 唔係個個都唔怕死

2. 我哋應該保持多元攻勢

之前有個鬼佬教授講過見到香港示威者有好多方法爭取國際支持 依家又沉迷左係上街打不對稱抗爭
一開始苦肉計係有用 但太多的話國際會麻木
何況依家全世界都幾亂 香港暫時收集全世界目光

3. 香港人天然弱點

香港始終係文人社會 示威咗咁耐一個警察都無死你就知啦

而且過程中有好多大型不合作運動可以做 不合作失敗唔緊要 但keep住做可以拎知名度&累積感動
當感動累積到一定程度 再黎一個大反擊先係正路
但香港人太急 好多都斷左 實在令人唏噓

btw 希望各位留有用之身 做有用之事 以色列被滅國亦可再復國 保持覺悟

希望手足認清事實，臨時政府/獨立係行唔通。

美國不支持臨時政府

寧願話要回歸中華民國 臨咩時政府啊
共匪仲係度 冇政權支持點同人打

係。唉

係阿 我覺得現階段唸方法証明
搵證據比美國睇無曬人權同自由
取消香港關係法 先係攬炒上策

而唔係上街打不對稱抗爭 未到依一步

得，收到美國回應。

咁臨時政府呢個階段曝光，但係冇外國支持的話係冇意義的。

咁就唯有回到爭取真自治先，爭取真正自治，目標係廢佐緊急法武功。

對港共同中共的壓力，由美國俾比一個做唔到乜嘢的臨時政府比更好。

小學畢業?
知唔知當年「國師」呢個名都係笑緊陳雲

已經出現咗啦

邊個推臨時政府就係鬼

香港主流一定係高度自治同雙普選， 依兩樣都有國際認可，先爭取有國際支持的而唔係一個會令運動失敗的宣言

其實仲睇埋香港人反應
琴日有啲區全場一齊讀 無人見到之後走
老中青都有 好齊心
睇到好多人已經覺得港獨無問題
只係睇有冇可能

無錯，無lala爆篇野出黎， 都未有任何共識

我都失望，但理解到美國立場。

既然呢個moment行唔通，咪暫時停住先攞。

香港人咁醒，會知道應該點玩的。

繼續爭取真自治
要支共單方面違反聯合聲明

push ah

啱啊
又畀人捉住屌

如果係鬼 唔該你玩我哋唔撚到的
如果係真手足文宣 手足係咪心急咗少少咁多

暫時收皮先
外國好難做野

未成氣候講得好好
始終要一步一步嚟
漫長戰爭

我信陳雲同Solomon
唔好再搞臨時政府

step by step
E+人權法都未通過
班狗官唔會驚你...
搞掂左人權法 制裁明單 先好諗其他野

巴打真連登仔，真香港人
不過連登有鬼係事實，
而唔係鬼既人！ 唔用腦跟風向！

香港會玩完！！！！
求下大家醒

pushhhhhh

推
搞掂左人權法先

未係時候 推俾更多人睇到

某程度上都係好事，直接睇到美國代表的回應。

始終臨時政府呢樣嘢太激進，尋晚18區宣言當投石問路試水溫。亦可以測試到呢個階段美國會幫到去乜嘢地步。

當吸收經驗啦，我哋一直都係trial and error 咁一步步學習緊，而家知道成立臨時政府唔會work 就唔好行呢條死路

好 我地收皮
（暫時）

成立政府，言之尚早
應該係先成立一個反政府組織
吸納外國支持，集資建軍
再邀外國軍隊協助
美軍幫助過嘅所有內戰
都係咁樣打

你一嚟就跳過晒內戰部驟
仲想人哋點幫呢？

尋晚太多人中二病發 又阿寶又剩 只會膠化左成件事 唔岩聽都係咁講

暫緩

遲多陣，等佢立左法先啦

即刻停止臨時政府文宣

費時被人落口實話勾結外國勢力搞港獨，所以要澄清係鬼做！

其實佢真係已經好幫手，
唔該唔好再亂黎，
臨時政府本來就黎實效，亦都冇認受性，
我地而家其中一把刀就係人權法，
唔好令到佢過唔到

絕對係

好成功地投石問到路。

委內瑞拉都攪唔起

真心問，我地軍火又未有，大陸又未支爆
仲咩會話成立臨時政府？

推呀推

大家寧願要信所羅門大人。。好過無端端信過區時政府既人

推 丫 美國要等出左法案先

唔信國師唔該都信美國人
臨時政府根本係玩膠
因為成立左之後d職位係懸空
得黃絲自己圍爐自high
完全無諗過大局
唔承認依家政府個認受性唔等於要成立臨時政府
臨時政府其實都係要靠真普選選出先有認受
一開始個宣言應該集中係
真普選同美國人權法

未係時候

Solomon俾哂暗示，大家醒水

推！ 件事好on 9 ，
引用普京名句:沒有實力的憤怒毫無意義

推啊

佢識睇中文
點mislead
我地柒左就柒左啦
不完美 可改善
但如果知道唔完美 都唔改善
就真係無得救

臨時政府收皮啦，俾借口中共鎮壓，班散布失敗主義既三毛狗唔好再亂帶風向

樓豬自爆？

維和部隊

共和黨大佬都咁話喎

其實佢係咩人黎

即係未係時候 唔好再提！

“共和黨大佬” 據某無人格會員咁講

推，未係時機搞臨時政府。

雖然我個人好想有新政府

根本美國從來只係支持自治

搞獨立唔合佢哋利益

推呀

等讀宣言既人自己上黎講
份宣言係邊個寫

尋日啲人仲話CNN fake news

唔好畀人亂帶錯風向

俾下台階你地咋，叫你唔好再行呢個方向呀

推臨時政府
外國仲點撐
老共屈鳩你外國推動港獨
分分鐘聯合國都屌鳩你
咩都唔洗玩啦

今次嘅神獸唔係獅鳥，係PK鳥！

陳雲：共產黨玩嘢，香港人領嘢。咁都領嘢？枉為香港人。香港人不聽陳雲的話，犯上政治錯誤，犧牲幾多人都是被共產黨收割，之後糟蹋。
如果你識字，就知道第一句是共產黨的意識形態。破舊立新，而且強調歷史發展的必然性。
香港人昨晚十八區，宣讀共產主義宣言，而且宣言隻字不提美國為香港人權立法監護香港的貢獻，美國的有識之士被香港人激死了。

以前係笑緊
但好明顯你呢種係幫佢手個人崇拜既教徒黎

臨時政府on9
好彩Solomon 講姐，否則會將香港推去危險之地

一開始講臨時政府嘅未必係鬼
但依家絕對唔係岩嘅時間
要收返

知唔知咩係理想與現實
講獨立宣言嗰啲係咪on9
又冇軍隊
地理環境隔離係共產黨
獨乜嘢立
都講過台灣隔咗成個海
有軍隊
當年陳水扁講台獨美國直接反對囉

我都覺得唔係鬼，因為我都覺得臨時政府好（當時）

佢都我一樣，都只不過係熱血上腦

臨時政府做做好多野同準備，唔係讀完段野就算冇外國支持點搞？有咩力量做到臨時既政府？

等睇呢度d五毛話solomon係左膠五毛

Solomon 一出聲連登仔即刻轉晒口風

一齊準備搞大三罷呀 政府帶頭破壞法治 危害香港全民資產及嚇走外資

啱，第一印象差左就好難傾落去

咪當人哋國會議員係on9 啦

認真，你地初頭唔係諗住美國會承認呀嘛

咁叫佢叫cia黎幫手set一個佢地support嘅party囉

睇新聞同歷史嘅分析：
當成個政府面臨倒台，無能力管治、軍隊倒戈，或者同政府有同等武力對抗時，才有勝算推動臨時政府

佢係提水
佢咁講係提緊大家方向錯左了

各有各做

所羅門非大台

今次低調處理即可

唔洗咁大反應 割蓆咁樣

不認同咁臨時搞臨時政府 心理同架構都未ready
但所羅門唔係大台 唔係講咩都啱

唔該咪再叫獨立

美國好明顯唔支持

咪再破壞美國線啦屌

各位咪再咁易比人帶風向

人地依家幫緊你，大家再唔諗清楚每一步點行，有心撐你都唔撐得到幾耐

要停呀

兄弟爬山可以
但手捉搞臨時政府諗諗係咪時候
拎出黎做大風向一定未得

推
真心時機未成熟

佢就算知係真 佢都會話係假 唔好當人傻

我覺得順住佢意思講好啲
佢俾緊啲提示我地

我覺得要聽下佢意見

美國乜都知，唔好endose臨時政府

認同
我地都係跟佢方向講好啲
佢話spy咪spy 我地又唔會搵返個手足出黎打

都岩

推 Solomon幫左好多

提哂水啦佢

因為你地玩膠而輸，係你地責任！

冇實質用途仲讀嚟把撚？

不分化

唔需要指責，冷處理is ok

真係多得你條on9唔少

同你地攞香港命運嚟玩膠嘅人割𥱊

可以唔跟美帝咩? 錢又無，人又無，外國支持又無，本地統一戰線又無。五無，做乜鳩。
孫子兵法始計篇有寫，道天地將法。
道，我當有；天-天時呢?地-地利?將-領袖或將帥?法-有法令管制到自己人(大台)?
屌，五樣齊都未必穩勝，何況依家?

求下你地唔好再畫蛇添足，由得個所謂宣言淡化好唔好？

想比正評但禁錯左

叫民間記者會澄清下啦

系你老母

臨時政府係大台，一定輸瓜瓜

就係刻骨銘心先至要步步為營去做。依家畀借口對家出兵團滅，仲點報仇?

你仲spin?我屌，唔係蠢就係壞。

唔傾呢樣啦

講未來行動

不推文

屌你，煽情帶風向做得太低庄。

時候未到。我地要忍。贏左今次再一步一步拎番主權

如果佢咁易比人帶到風，一早唔幫我地啦

屌你老母啦俞懷松!

要講返五/六大訴求

推比更多人見到

人地都出埋口術話我地方向唔啱
已經spin埋去中共度俾埋落台階我地

真係要諗諗喇

人哋幫到我哋盡喇
我哋要生性，唔好亂搞獨立啦
現在人權法案先我地最大的武器

咁我都明最終真係要解脫嘅話一定係獨立
但係個問題係你而家呢一刻搞臨時政府

1）好大機會失去國際戰線
本身歐盟都唔係好理我地
最肯幫我地嘅美國又唔buy呢套
所羅門甚至攞埋共匪嘅意識形態黎形容呢件事
大佬呀你唔係真係覺得冇咗國際壓力都冇問題啊？

2）根本而家好多嘢都未籌備好
本身已經兵力唔係好多
文宣力度又唔夠大
又要分散兵力去搞臨時政府
為咗砌個大台出嚟而砸親自己隻腳？

3）政府而家開咗緊急法嘅缺口
又幫晒啲人罷工罷課
放晒啲人出嚟但係琴晚又唔做嘢
即係佢哋已經開始部署緊嚟緊嘅大計劃
呢個moment我哋唔係應該更加要養精蓄銳，小心謹慎咩？

4）之前中共講咗我哋搞港獨咁耐
都一直未光明正大咁出手
係因為我哋冇正式提過
只係佢屈我地話係
咁各位依家係咪想咗坐實名義俾佢出兵？

場革命再搞落去總有一日需要臨時政府
但係絕對唔係呢一刻
唔好唔記得美國仲未正式通過人權法案
如果因為呢件事而令美國議會感到抗拒嘅話
成個走勢即變

唔係話臨時政府呢個提議唔好
但係做嘢要睇時機
成大事真係要識得忍耐

睇咗幾個討論
對於臨時政府宣言呢件事處理建議如下

1）冷處理
唔煲大佢自然會淡忘
然後繼續集中返係其他戰線上

2）改字眼
如果真係俾人攞返出嚟講嘅話
咁咪唔好話臨時政府囉

［警世］如果不滿「臨政宣言」，提議轉為「自治宣言」

有時候有啲嘢唔使講晒出嚟嘅
而家你唔提獨立，唔代表你之後唔會搞獨立
雖然大家都心知肚明
但係唔明言嘅話就始終都唔可以係事實
只可以係對家嘅猜測
可能你會話內地新聞夠成日話我地搞港獨啦
咁佢話咋嘛
外國啲人採訪而家都係話我地堅持五大訴求咋嘛
啲鬼佬一樣唔覺得我哋係搞緊獨立㗎
知唔知點解呀

因為我哋之前一直都冇將呢件事開宗明義咁攞出來講

你要咁撚on9斷章取義係你既事，我講緊係先後次序既問題，唔係急於一時既問題。
唔好撚撚柒啦大佬，講野又無point，淨係一味急住叫人去送死，有勇無謀。

有提美國獨立宣言云云

自己睇一次

認同

我係60後心臟病老鬼
唔仔了
但我認我係真香港人

大家唔好比人spin 走左五大訴求
（老共最咖搞依家野）
唔知點解次次特然會有依種事出現

我都剛剛係 Twitter 寫我地要要5大訴求

個個出嚟叫五大訴求 缺一不可
點會突然彈個老臨出嚟？

推
共諜想搞到場運動收皮

咪係 好多連登仔以為讀完就獨立到
你估唔想獨咩 獨到先得㗎
唔通你叫美國出兵？佢就算肯佢兵未到香港人都比解放軍收咗皮 唔係一句想做就得 要諗吓係咪實行到
唔該 唔好搞死場運動
堅持翻我地一直做緊嘅嘢就得

關咩事
係你地真係以為自己有足夠既歷史、政治、經濟知識去「獨立思考」
最撚易被帶風向既就係連登仔

啱啱識咗個女仔，同佢直接講：我想屌妳

VS

花言巧語扮曬同佢情投意合然後上距屋企整電腦，然後……

終極目標一樣，但成功率邊樣高啲？

都好，呢個時候點解要成立臨時政府，邊個企出嚟統籌？

所以一定有人想騎劫運動，一定係藍絲做嘅！

起碼等人權法過咗先

獨立宣言講得太早，應該係宣佈中英聯合聲明失效，中英政府加入港人代表開展三方談判

不如叫佢做大台算
同埋佢話手足中兩槍單野最後堅定流

你無槍, 只有民意

收到

同熱狗班友之前玩旗一鳩樣
無軍隊你乜都唔撚係

係，出面又警失槍匣。。。 點解咁似64...

冷處理先

啱推

其實讀完都無人理
唔知讀黎做乜

自治先啦

求下大家 法案未通過唔好搞咁多野
國際幫我地係幫我地維持一個兩制既高度自治 如果宣布臨時政府 即變相搞獨立 美國就唔會有藉口幫我地
我想講嘅係 香港或者需要獨立 但唔係呢一刻要做既

去

［tweeter 國際戰線入］琴日開槍嘅休班警員要煲大佢！

未出到委內瑞拉嘅level人地點會show你個委內瑞拉?

支持官方支納粹又係咩性質?
支納粹嚟緊,無人可以逃避,美國亦不例外.

收皮啦solomon, 隔咗萬幾公里係度指指點點
你估美國真心幫香港咩,又咪為利益
打中東都話有石油

臨時政府無理由係淪陷區內成立得到,咁唔實際.除非你D軍武實力已與該區匪軍實力相當.
只聽過係海外成立臨時政府, 係淪陷區成立臨時政府呢D應該又係豬共嘅把戲嚟

根本一開始就要收
都冇兵力 成立完有意思咩？
有人話成立咗就有兵力 咁有冇武器？
而家淨係班速龍衝出嚟 d人已經四散 仲未計實彈
莫講話攻擊 防守都未夠裝 點對抗？
其他嘢仲有咩好講？

成立臨時政府作用係乜先? 得個意義無作用成立即係揾自己笨，俾藉口外國割蓆。

政府嘅最大職能係建立之初,必然係軍事力量,而呢D嘢係淪陷區係無法開展嘅.
而海外臨時政府嘅合理性係呢單嘢裡面係有嘅啵.
因為整個777乃至POPO執法都已經被另一個政體接管.整個地區都無自治.
正式全面接管之日,除非你要同化,加入支納粹,解放全人類,否則無可避免要係海外成立臨時政府.
Solomon Yue其實係好多觀點上都係過於輕率嘅.
好似謝Sir老婆嘅制裁問題上,佢話只制裁犯罪者本身.不應該懲罰別的人.
表面係正確嘅啵.但老婆/子女嘅財富係邊嚟? 個人收入係幾多? 係唔係幫謝SIR洗緊黑錢? 呢D都係制裁法裡面是否包含埋全球美元結算系統嘅金融制裁.咁最後點可能唔去到直系親屬層面呢? 係呢D淪陷區,通常係一人犯罪養全家架,你以為係歐美自由社會,兩公婆各有各做咩.邊個被實際制裁嘅人,唔係一人犯罪養全家呢? 侯賽因定係納粹,定係伊朗革命衛隊?

嗱,制裁大波驊嘅時候,就未必會制裁到佢老公,因為佢老公自己都大把錢,證明到大波驊係大波驊果份,老公係老公自己嘅合法所得,咁未唔制裁囉.

up

啱 務實少少

似係有人話spy
佢收到同一消息好多次
(多數係轉發既人比佢)
佢就當左係

臨政死撚開啦 沒人同意你搞乜

b

一係少年太年輕
一係有鬼